兩個問題

鄭栢林有冇update?
農夫農場仲有開？

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟